我法國呢度既巴絲係咪真係唔識twitch同pornhub

耐唔耐就見到人講youtube黃標點算轉平台去twitch同pornhub咪得囉唔明做乜咁留戀youtube講真

就算唔用Youtube，上開好多網站都係擺Google Ads，除咗影片串流，基本上Google都壟斷埋網上廣告市場
Google係咪唔多唔少都要負返啲社會責任

係受眾既問題唔係平台

含撚你含好啲啦 死黑警

我覺得佢地係收入問題多過受眾問題，片其實可以照up上去，youtube未del片

twitch就係咁既

放自己銀行戶口出黎已經得
平時Youtuber已經叫開人課金換平台仲少人睇咗

到時又有班分化撚出黎話人血饅頭

做乜鳩